黏土人同好區 10 WF2019

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

4
4

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: .s
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限咗區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

貴咁多，自己訂算

點解咁貴既

限定
要搵人排
唔想俾貴d等通販
起碼12月或出年至到貨

限定今年12月出
通販下年春季至秋季

孤仔訂都寫明12月先出貨
即係同自己去goodsmile官網訂個出貨時間一樣?

搞到黑傻figma 都想買，無啦啦多支長槍

如果gsc官網有得訂
要睇下係係咪12月出
之前有d係要入會場訂先訂先得
唔知今次係點樣呢
搵人開gsc wf船最抵

預覽圖唔錯
5百幾蚊

官方撳唔到add to chart, 得scheduled for sale
即係孤仔依家係訂緊會場限定？

但官網就寫7月28會場限定
其他12月出貨

你自己訂一隻仲貴過去孤仔訂
除非同人夾

如果你開船我join

官網運費好貴，船我又唔識搞

用信用卡或paypal俾錢
有收貨地址就訂到

訂咗5隻都未出貨...到時唔知點找數

唔洗急住訂，等埋米青睇下開唔開訂
之前佢開個價都算ok ，但係唔係次次wf佢都有開 反正大把時間，可以慢慢等

gsc官網訂?

LM

Amazon

運費好貴喎
平既600yen一件
貴既1100yen

運費又OK既
平時都有訂開碟呀...寫真之類...可以group埋
同埋我硬係覺得直接自己訂先最肯定到唔係假貨

GSC訂WF貨唔係好抵咩?
成張單都係2000YEN運費
唔肯定有無加價

冇加價，不過慣例wf野唔可以同其他野合單，所以剩係中一隻就等跟船或者出鋪定會平幾蚊

自己同出鋪訂只不過平少少

通常都係四款訂晒+每款複數

等尼祿巴開船上船

同傻校服版一齊開
知世：小櫻實在太可愛啦！

知世在那兒

以前好鍾意小櫻，依家冇晒feel

點解阿姆斯壯唔係出土人系列嘅喂

#4

都唔係換件嗰個系列
係以前嗰啲細細隻唔郁得嘅figure系列
仲要普通土人2/3價錢

諗真啲都幾貴

便服版崎玉有無人join

尼巴有冇黑呆船

仲有 會開多一兩隻日版船
有興趣可以tg我/fb我

fb係咩？

尼祿屋

係囉，做配件系列都要賣280蚊
好撚貴
但儲開鋼煉都會買埋

細個覺得知世有啲煩膠，大個咗反而好鍾意佢

大個先識享受易服嘅樂趣

Lm

新手想買 thor 3 Loki Dx
想買下呢個時候係咪淨係可以等現貨？

同埋一般黎講預幾錢左右？假如8xxx yen

你唔介意俾貴少少可以自己上網訂

信和米青

恩維 297
黑saber 268
Rockman X 297

精品拎孤注幅圖做乜鳩

順便報價

我話精品間鋪

相片係孤仔影

又有金閃閃買

謝謝已訂

精品d現貨係咪會收埋 琴日去唔見有黑saber

有錢真好

display會擺一隻
多貨有時擺係天花板

鋼鍊大隻佬好似不可動?

好似係

唔郁得都280 有d貴

有儲開鋼鍊系列 掙扎緊買唔買好

想儲齊章焗課金

想問下信和m22 賣嗰D係咪正版？

M樓個D全部都係假

好彩冇買，D色怪怪地好淡。
咁想問信和有邊幾間係真？ 孤注好少現貨，112真定假？
Thanks

孤注 精品 五月 369都係真

好，唔該曬。
咁我下次再去先買

有幾間特別貴個價特別痴撚線既都係真既
不過正常人唔會去個到買

有無人會買呢set?????

部機甲46x 又巨大

我諗諗下想唔入

可以同卡比隻揪

噴射器過份地大舊

之前出過模型版本細小復刻

個價仆晒街

所以呢隻都係睇定少少

btw 我想要iris 多過rockman 囉

有冇話信和邊間衝現貨最穩陣？ 新入坑 9月要衝mikasa， 10月要衝神威

精品 五月

thanks

普通版精同五月可以掽下運氣
特就通常無

我想入嗰兩隻應該係普通版， 特係指dx 嗰D?
唯有到時睇緊D

GSC網上訂購個種
不過好多特典都好垃圾

早買早享受，遲買貴幾十

x部甲原來唔係模型

有愛就訂啦

今個月已訂6隻

新入坑太年輕, 宜家唯有心掛掛等衝現.
以後識玩會乖乖訂定

當初入坑果期，風氣係“你唔訂左咁傻仔掛，我食現貨仲平幾十喎“。依家就……

到時靠大家報價同報邊倒有現貨

冇得咁計
炒起左就梗係貴過訂
冇炒起嗰啲唔洗1個月已經穿IPO

我係預訂派,街外升跌同我其實無關,反正自用我從來唔計個少少,但求方便必有

第一隻買既黏土人，多隻綠手貴左一舊水，好正，機甲入左2
早買早享受，理得佢遲買平定貴幾舊。

識玩買埋特典

我覺得真係大隻

無咩位擺佢

但真係靚過模型個隻太多

都大大地，但真係唔錯，幾好玩

孤仔啲pm單我已經多到唔想數

唔好數，我已經放棄咗
望住疊單就知無得救

有冇ching知邊度仲有惠惠土人買 過2日想去買

再販？現時實有，1 樓樓梯個間多數有，堆曬貨出黎個間

wf 土人米青都出咗價，同孤仔一樣
今次自己訂算，買兩隻運費除番開就已經同佢地同價

竟然仲貴過孤

咁佢係賺你運費， 同就忙既人了隨時可以出去拎

船1便服埼玉-1

其實佢問精英攞貨

麗日御茶子
12月
5000yen

想衝現貨 有無巴打見到 現時點唔多覺有

gsc官網訂兩隻就平過香港鋪訂

呢隻冷門， 應該太少人訂

尋日ins睇仲有

尼祿巴想問有冇開埋女僕saber船
如果兩隻喺你度訂收幾錢

船2 2款saber暫時爆左
睇下黎緊開唔開船3
每隻平過孤1-20左右

要土人 定 figma 金閃閃好

both

細路先要選擇

土人
figma屎金

我啲舊版隊長變咗做絕版

舊版好睇啲
又要比人炒

新版跟番電影，啫係又要俾奸笑打劫

原來出咗大媽
今個月又要訂成4 5隻

今日啱啱出 有雞冠頭一定要上

琴晚 睇錯 原來仲有一個位
有興趣可留tg

啱啱睇完新嗰集一拳，如果奸笑出餓狼黏土人就不得了

fuck, 仲有冇多D資料？

暫得呢幅圖 wf可能有灰模

thanks 清

新人留名 之前買左隻986西蒙
紅蓮個頭啲質素好差 啲水口又多又明顯

我婆

信和米青

瑪修私服 360
打羽毛球女仔 279

普應該3百幾？
小櫻都算人氣角色，3 百尾正常

吓 450? 炒起咗啦？

咁平

金閃閃300

好似再販

有冇人知白西裝個隻舊劍邊度有得買
我連amiami都搵唔到

大貨2019/07

網上通販未出貨，官網限定ami冇架

之前全部都係amiami訂
原來有分

下？ 我訂限先4百幾，普都4百幾真係好貴wo

再販貨，過多排掃得7788又升啦因住

屌真係出，摸爆

呢間成日買 良心價 好多時得番一隻仲會減

前兩日係ins入左340 真係炒起左咩？

油麻地 INSPOINT 現時點 商場

呢間D價真係好抵 成日諗係咪洗錢

好近YMT站，有兩個出口一出就見到
唔記得B定D一出對面馬路就係

巨人之星

81蚊有d貴

又多隻
佢唔會出晒25個人架ma?
買到破產

好似lovelive咁

啱啱精品買306

rip

我訂左mario

今次mario冇特典

個背景卡紙都好靚

之前特典係金幣，有hit到又要再販咩，再販完冇耐咋喎

有無人買依隻?

咩黎 幾時出架？

巨型Q版公仔

要兩兄弟一齊玩先正

血小板

出曬貨係咁

血小板頂帽係咪連住頭髮?
好qq

係，白血球都係，可能慳成本

新衫旗袍智障，土人準備

今日2週年膠都開賣

等開價睇下鋪訂定online shop訂

第一次留言
放一幅我有既土人先

其實想問有冇巴打知香港邊度仲有得賣洛基

食屎啦，無啦啦講支那話奶共

想問下阿美訂係咪冇特典咖
想訂翻3隻巨人

特典要上gsc訂

saitama都再販

8月會出DX版

mon hun奇撚裝都再販 正呀喂

感謝主喇今次真係

麒麟裝大約2014年定2015年C3賣$190

再販Nov 2019 5636yen+tax

好貴

好耶
埼玉再販 3889yen
唔知訂價$250得唔得

差傑諾斯出再販

差成倍

宜家賣400, 原來之前咁平

果陣有雪山裝，紅尼祿，花嫁尼祿
記得好平

好貴，同炒價差唔多

再販賣double, 同炒價差唔多，係差在無出油

388要諗諗
埼玉等現貨

配鐮刀不如配蘋果

個價企硬左，等現算
望佢會出埋奇撚beta裝

蘋果緊係留比流克

有蘋果

夜神月2.0靚好多

紅火同冥燈都買左 奇撚都想買返
但唔夠4隻 唔知仲會唔會出mhw/iceborne呢

必買 買埋L

前幾日先訂左oppai衫琦玉
依家又再版

咁要再買喇

好核突

嘩最尾個表情搞咩

點解得佢走左樣咁既？

問多句，如果等現貨，係咪冇乜機會買到dx版

dx版唔係特典版，會有現貨，但呢隻非dx版之前炒起咗，自己捕實現貨啦

好，唔該巴打

正，coming soon轉個頭就出，要狗沖了

應該係佢搶去錫男主角個樣

都係會買

三個佢件和服最靚

想問個特典淨係塊膠要貴一舊

哥布林殺手delay定點
官網7月發售情報唔見既？

岩岩先月頭等下啦

手機響鈴

塊面水腫

好期待隻Iron Spider Man
之前訂落啲單終於可以收成

贖金已準備好

其實我唔係玩左好耐
上年10月喺大阪買第一隻
之後到今日屋企已經有17隻
加一堆訂單

情況一樣
巴打可以分享吓點display d黏土人嗎

星期六去望下先

入坑幾個月 信和真係好撚多假嘢

去有信譽既店舖買

娃娃黑saner 今日出貨

特典船
figma再版joker -3
土人5jo -3

有冇人知呢兩隻邊度仲有現貨

買買買

eva新劇場版

第四部呢

下年上映

出左3個和服ver 都係英梨梨最順眼, 學姐個人覺得今次變左普通一個黑長直, 惠仲考慮緊, 總係覺得唔夠似但係又講唔出邊度

終於出....一直都搵唔到一個滿意既麗figure, 希望今次OK

少咗黑絲

EVA 4 隻入硬

但三件和服最靚係詩羽

現時點反而無咩假野
信和最多 但明眼人一望就望到賣假野 好在算易分

無特典無訂到 希望正常價入手

我都係無訂到想買

都係既, 但係就變左為左件和服去買唔係為左學姐而買

冇入到 好少入婚紗, 兔女郎, 泳裝尼D 除非真係一眼有FEEL

婚紗DLC嚟

意外地仲有幾多款揀下

影幅相睇睇

蓮醬幾銀埋單

呢到加埋幾錢

$261

瑪修減好多

要買2隻至有8折

Iron spider 仲未有

超人有現貨 買左

巴打買幾$?

389

超人即係？

superman toys

thx巴打已狗衝

幾正

有冇人有留意呢隻 好想買

都幾多假
上網睇下假既係點

蜘蛛俠 旺精$339 最後一隻

我睇住佢俾人買走

咁快手
應該有其他鋪未返貨

我下晝問孤注無現貨

孤仔熱門野好似真係未必有現貨
要現我通常去五月搵

想要把遮比其他土人玩

7,8月仲想買ca同im

今日出咗信和訂咗埼玉同餓狼，正式入坑

im唔使擔心，呢隻QC好差，前一水到依家都仲有地方賣

孤仔問親都係全部訂晒

之前小圓出和服我都係單純為和服同遮買

ironman mk42 $350 有冇伏？

咩伏？隻嘢伏定價錢伏

貴啦 緊係 邊洗食炒呢隻

現時點有冇硫？

最尾個表情好正
諗緊訂唔訂好，定到時衝現，又怕會炒起

Mark42唔係之前炒到700？

唔訂就炒架啦

訂咗就跌

頭先打左俾元精1037 irongg 未有現,天精話唔知有冇

唔諗喇 訂咗買個安心

幾好玩

即刻點

巴打邊間入？而家出信和搵

唔知佢係唔係睇錯988

孤仔訂

好多野玩！正！
不過無homecoming咁多蜘蛛絲配件

其實我想問下....如果我係Amazon JP 買土人安唔安全？

睇邊間鋪

我近排訂咗4隻...希望冇事

叢林買過兩隻艦娘，冇事

我都買舊野.....買希望世界個d土人....唔好假呀

請問有無師兄知道隻Iron spider邊度有現貨賣?
我想9衝出去信和但係驚未有大貨番...

尋日孤精都番咗⋯⋯

打左去問話賣晒同應該唔會再番貨

小貨到咁?

後悔之前冇訂iron spider

唔知呀，之前唔記得喺邊度睇到7月19日先出，我見有啲鋪都未番貨...
會唔會終極大貨未番架

琴日現貨好似唔使400
今日有人收550
即刻有人狗衝賣

嘩... 精x賣339咋喎

ins尋日上到580

葵孤仲未收到Message

垃圾
炒家同警犬死全家

琴日行過睇下有無貨拎
點知走左無耐先收到WHATSAPP

傻的嗎 咁唯有疊埋心水等出新既時候訂吧啦

有啲人唔訂搏現貨平過訂，一出唔夠人快衝炒起咗就叫春

你唔會係講緊我叫春掛? 我無博買平貨，只係見到得意想買隻正常價錢既玩具玩吓咁姐... 況且我唔明點解唔訂就一定要食炒價，然後仲好似天經地義咁

唔係話你喎，但的確有啲人咁諗，果啲人夠平就得唔駛理隻野係咩，平就是一切，你留意吓fb土人谷就知咩事

衝唔到咪玩少隻lo

啱呀，真係想要嘅就會自動自覺去訂架啦

啲人咁攪笑既，又唔係有愛買黎做乜勁
唉 香港真係咩都炒一大爛餐，都係拿拿聲去訂番隻經期隊長dx 免食炒貨先

好多時都係唔記得訂
上年差唔多成年無出過街訂野
之後追到仆街

+1
之前出筒隱月子同喪女諗住衝現
點知懶得滯唔想出 預佢會跌,點知炒起左

博現貨不如畀多少少訂啦

想問精品仲有無iron spider?
或者信和其他鋪有無

個個成日諗住大把貨,等食現(死貨)平幾十.點知D鋪攞得貨少供不應求,買唔到正價剩返堆炒價,跟手又要叫春,真係土人谷見勁多
認真官方自己開訂開足成個月,街鋪又大把開訂,連網上D購物網好多去到出貨前1-2星期都仲訂得,如果有愛點會訂唔到
冇得訂HOLD貨賣高就話炒者,任訂個陣唔買,批貨俾人掃曬就覺得商家要原價賣,同你非親非故件升值貨點解要平黎益你

Exact7ly
截訂後入坑就話冇計，一心想入現平幾十點知炒起咗入唔到真係抵死，fb土人谷大把呢啲乞衣

原來黏土娃大隻過人咁多

10 號出黑傻

精品買夠唔知幾多錢送左枝野話可以去舊PVC d出油
d舊黏土人好多都已經出油
有冇人試過枝野work唔work? 唔敢用

唔知仲有無送，上幾次拎貨都無比我

用開番鹼加水

琴日用完, 近排買左個東方十六夜既黏土人, 應該係因為太耐之前出, 出曬油但係冇甩色, 一拎上手就痴曬手, 用果支"玩具神仙水, 去油魔法" 係work既, 用完唔痴手 冇甩色.

可唔可以影張相睇睇

幾錢 福多數都炒價

福利D土人不嬲貴過出面

放左入櫃懶得再郁...隔住玻璃影OK? BTW都要今晚番屋企先影到

不過真係唔會擦走D色, 可以放心試
再唔係你可以事旦拎個黏土人用唔上既parts做試驗就得

福利即係邊間？

Ssp果間福利模型？

係

知唔知幾多錢？一陣衝去

成$500

5月有冇睇過？我都黎緊

問過有啲鋪係未到貨 唔好益啲炒家

買唔到就放棄

btw隻博士唔知訂唔訂好

奇異博士？我訂左

你不如屌鳩580果啲啦

係對博士既愛未大到話一定買，但驚到時愈睇愈想買

我見佢今日由580改番450

我訂左豪華版，隻千手好過癮

好似仲有間標緊580

博士都唔訂，祝你越睇越想要

想問下GD子有無假？

訂左孤仔拎左貨隻irongg 可動超高

哥布林殺手出了

遲入坑好慘

宜家玩玩具好慘 咩都訂定無死

呢隻有冇可能係街鋪買返？
行左好多間都冇

沒有

尋日上信和睇冇gg俠現貨

精品339仲點會有

L文上網收啦

好撚貴

炒起哂啦年零前250都冇人要

邊到？

個地台好撚靚

7/17 出貨

我想問大家有冇買咩盒裝配件 定就咁放係原盒

12蚊店分格膠盒

依家仲有無邊到有
Fb見有人放400

想問下行版同日版有咩分別?

無分別

行版多張warning 貼紙

我d土人到貨啦.....應該冇事....有正版label

舖好少平過fb啲人放喎⋯⋯

有日本空氣

估唔到係GSC買野都會中伏
經一事蔡一智

邊到仲有平價惠惠

中咩伏

做咩事

隻土人比人開過,盒入面有條頭髮
最後退左錢比位巴打

交收個時無check清楚咩

咁得人驚 寫email孖差佢

我黎貨無CHECK清楚
同佢交收佢又無CHECK清楚
邊估到GSC都會咁陰人丫

覆左啦

嘩咁都得，佢玩曬

咦
可以用中文架咩

我就全數退左錢比位巴打.
隻野收都唔收返,(我都唔玩)
都係講個信字

你係中文果邊搵佢咪得

Gsc緊係唔認啦 認左仲得了既

咁都唔收返

幾年前試缺件直接搵日本公司，兩個星期之後收到補件同一封道歉信

講真,隻野特典版390蚊
我又唔玩果個系列,收返當2手放出去又晒時間又賺唔返390
而且賣隻所謂既二手野比佢係我責任黎
送隻野比佢當賠罪咪仲好

中文果邊2日就覆你會寄件
日本公司睇黎係覆左你但自動去垃圾箱到

良心代購

無話良唔良心既
如果我有CHECK過再比佢先話有問題當然唔理佢啦
事實上我係無
我亦都知全新二手土人既價值差幾多

同埋我唔覺呢到D巴打會為左390蚊而呃9我囉?

d海關開封完睇左就咁合返咁on9

唔通有人試過搞土人運毒

唔G

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -2
figma 六花 -1
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -2
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3

巴打 搵你訂5jo土人要幾錢

450或以下

累巴打賠錢嗰個就係我
我本身諗住跟ins普通版現貨實報實銷退錢
但係巴打話唔好要我走嚟走去仲退足錢俾我
我認我一開頭係以為自己俾人搵笨柒冇諗過仲有海關喱個問題

開心就好

五月出左post話gg返左貨

燈神派貨，有無師兄入左

但琴日我問過翻貨都無現貨賣，得訂左既先有

無啦，個post寫明無現貨

$400買唔買到鋼鐵蜘蛛俠

Y拍有隻要8舊水，ebay我見都有不過我唔識分真假貨...
一係你有朋友去開日本叫佢幫你搵，之前我都係咁叫朋友幫我入左隻唉人man mark50

終於有時間開箱玩影下相

買個gg都咁難

gg成480都有人買

炒起咗啦，580都有人放緊，450以下應該差不多絕跡

現時點好多賣緊450喎

尋日見到有450嘅鋪今日已經賣曬

希望遲啲跌返正常啲
btw 268買咗黑豹

都冇哂貨點跌

現時點中有520

仲諗住等大貨有得買gg俠
決定等再販，蝕死班炒狗

快啲祈多啲禱

想問香港仲有無金閃閃賣
日本賣4444貴過香港

有尼哥 唔洗去信和

買左iron spider 365@粉嶺中心
住粉嶺既巴打可以睇吓仲有冇貨

屌你290
11號先返希望有啦

巴打可唔可以幫買？你走果陣仲有幾多隻？

噢賣曬了

精品依排大減價？

old news

炒狗唔會蝕死

大家有冇好嘢執到?

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -2
figma 六花 -1
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -2
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3
最報召集,今晚落單

尼祿兄 埼玉係便服定再版？

再版
便服果隻都有開團
有興趣可以留tg傾

謝巴打

你要邊款? 我晏D先覆到你

琦玉

再版

想問便服saitama 謝謝

loki都再販 GG都一定好快

深精有3隻mk50

mk50其實係咪可以等遲d隻dx版?

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -1
figma 六花 -2
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -1
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3
最後召集,今晚落單

特價完咗?

mk50隻色

其實我有諗過先入本體,再入DLC

買兩隻或以上2019年6月前出既黏土人有88折

有冇人知rockman x件飛兔甲邊度有得散賣
行左幾間都係set賣

剛又出左現時點睇，iron spider 賣緊550-578

算把啦炒起咗睇咗當買咗

home coming版本都未再

呢隻炒得仲勁
見好多人想收
等多陣啦 佢呢排再販個勢咁勁
急玩咪食炒

開封咗隻舊土人
黏晒手
一掂佢就有油漬
係咪用支神仙水抹抹佢就清到油

但點解睇實物同圖好似有D差距

再販版係唔係改過

d人話mk50多水口位
質素差

我都有mk50

巴打呢兩隻唔係土人喎

btw cosbaby

原來識著燈嫁

質素係好差下
唔好講隻色變到瘀晒
佢面罩又唔做磁石位，完全係倒退
改用旬位但個旬位又超鬆，掂幾掂又跌
隻野背脊同地台個連接係鬆到癡線
個開口又大又淺，同掂住無分別，我已經跌過幾次
如果唔係喺精品買你話假野我都信

其他土人咁高質,點解ironman先搞成咁

係其他iron man既黏土人都算幾好
係呢隻真係唔知搞咩
老老實實，隻色我唔太care，
但都唔係又鬆又慳皮嫁

Omg我仲訂左dx版，果陣未開始玩土人

無野既，我都照訂左配件包
屌照屌，訂照訂
唯有希望佢知衰新一水會改改呢啲sad位
如果真係改返我到時再買有咩所謂

有無人入左？好玩嗎？
(訂左未有取貨訊息)

到了
早知佢會出土人就唔訂呢隻娃娃

呢個真 肯改一定再買

Infinity War隻Captain 都改左個髮色
但我唸緊我係訂配件包
到時咪後尾枕係深色，前面係淺色
唔知佢會唔會跟返個淺色後尾枕俾我

想買返650貞德未開盒
咩價位合理

350以內

之前再販係精品見到29X

呢隻有冇假嘢？

少貨又升返啲…
btw黑貞正啲

不再追fate系列
會破產

玩初音艦娘既都未破產，fate仲有排，出少咁多隻

艦女人又多又貴

停左買…好似得20幾隻

上年追左600.....半年後同我講出600b.....

有冇人有訂左巴斯同胡迪
想買

比我揀我會要600
當然係計正價

食炒啦

正價你就想

早就訂左
不過仲未開過盒

直接係GSC到訂

我買完返黎都唔捨得開

個隻包裝其實開完同無開無分別
得條封帶

我意思係唔捨得拎出黎玩

有諗過買600b粗玩但又買多隻咩玩其他算

有冇巴打會去會場班隻現貨返嚟

所以係日本D二手唔會有依隻既全新賣,一定賣已開

Online shop 9月先有得訂

我見賊船開咗訂

其實無咩分別

我想原價放

最後都係係日本買
廢時返到香港搵唔到 反正退完稅個價都差唔多

巴打日本有冇鋼鐵蜘蛛俠？

gg日本都炒緊

無睇開無留意到

點解我個隻放唔到塊野去後面個架有冇ching識搞

大力少少就扣到入去我都研究左陣

有冇完成樣睇下唔知點搞

用力
雖然個手感好似裝唔入咁
但只要放膽就啪到入去

慢慢比少少力 一吓一吓啪入去 我之前都驚整尻花

出力按就得，聽到啪一聲入左位就唔會跌

Thank 大家 入左了

唔睇前文嘅話呢句好撚好笑

辛苦晒

咁快有盒？ 但孤訂成12 月到？

日本會場有現貨賣？

大陸之前展覽有先行

信精胡迪巴司普版 各$428

好可愛係咪等一排有通販會平啲

Online限定

終於俾我買到

幾錢呀

450

今日下定決心去左信和訂 $399
有FGO臉，驚唔訂到時食炒

早幾日我yahoo都見到不過諗諗下最後冇買
今朝返去睇咗已經冇咗

吾王有保證
600b 咁樣再出而家衝現都貴過曬訂價

600b炒起左？
我記得280-300

出面應該過曬300

仲邊會有300樓下，都冇現貨有都高價

諗住再販賣正價

之前現時點450無買，而家間on9舖已經標緊$620，所以450都照殺了

少現貨咪又炒翻起，fgo喎，saber喎

第一個星期就300既,之後貨少左咪升

仲要吾王加ex 咖喱棒 仲要金劍
無得輸

俾咗機會都唔入嘅話，除咗抵你嘅，我冇野好講

有600又唔想買600b
雖然有新件

當後備囉，呆毛易爛呀嘛

而家小埋連面SET幾錢左右?

配件等人分屍咪得，使唔使咁重本

香港等人分屍等到2046 除非你上淘寶買散件

想問下大家，唔見左77 saber果個底座可以買咩黎代替？

睇返資料，最近出既fate土人9成都有買

我得600 600b 小莫 阿福
空間有限只可買最鍾意

...買多隻77？淘寶應該有

就係買買下先發現差唔多入齊
最近新開個隻武士好似麻麻

邊隻武士

要訂了

有申脷個表情咩

又迫人訂

佢同黑saber d合照好頂癮

買黏土娃算

有4塊臉咁多

表情有少少唔同

本身諗住買黏土娃
而家買黏土人了

訂呀 黑貞送朱古力比我地

黏土娃同黏土人係咪共用?

依隻

以藏
呢隻真係留番俾死忠

幾號開訂

19/7

依隻黑貞令我要入第二隻fgo

唔洗問朱古力一定係dx黎，我諗伸脷樣同喊樣都dx野

dx唔緊要 最緊要同saber一樣咁抵就得
saber dx想再入多盒玩

600唔會再有，15週年紀念物，再出既600b已經係嚴重縮水版

你指入隻老翻77攞個座？

77都唔貴，一係淘寶底座

果然金閃閃係香港炒起左
反而600b見305都有交易

預左喇，再販左咁多次都鑊鑊炒返上5字頭，今次點會有例外

旺精仲見305咋喎

幾時炒起，前幾日見11樓精仲有

應該係新宿黑呆

又500?
上星期先見310

有訂娃娃版，又出去土人搶錢

係呀 果隻好正

電單車 狗都唔過400 良心價

我見398既

300中已經有
出奇地唔係特別貴

D配件大部份都舊模,係要整身同臉,成本慳唔少,所以正常價

竟然俾我喺精品執到隻rockman exe特典版
雖然只係個濕鳩地台

咁叻仔

我都好鐘意呢隻

哥布林殺手到貨
屌奸笑唔係斷line 呀
我要女神官同妖精弓手呀

下面2塊面好似色魔

下年唔知再出唔出返炮姐

黑貞抵玩，考慮雙入

訂訂訂

上網訂，好方便

黑貞有訂娃娃 搞到唔知入唔入好

賣娃娃
後入黏土

黑貞

黑貞黑saber擺埋一齊真係好正

我來了

下？ 咩玩法

racing fgo土人3款下年5月出貨
實物圖係未有 一般racing產品既玩法

開曬訂

實物圖都未有

官網限定？ 咁貴既

仲要玩GSC日shop限,海外只能實體店訂,迫你去精孤訂

搶錢，$459*3

好平姐 下年5月先到

呢啲靠自己開船算lu

仲貴過wf限定

我諗緊saber要唔要好
貞德就1尼祿就3以上

入埋啦，都唔差在
我見官網寫International Partner Shops
This product will be available from our international partner shops at a later date. Details will be available soon.
即係會有行版?

係唔差在 但我覺得係出得最唔靚
我照訂日版算 雖然唔怕無

parter shop 咪就係精孤五月個堆囉

官網有列每個地區官方合作店，有佢地既名架

竟然係叫幫襯佢地買日版

千幾蚊三隻

不會連figma 都出吧？
會破產

應該全部都再販有樂器就想收

洗車妹可唔可以出ALTER版...

歌布林如果裝燈有無教學或有同好裝左

呢隻仲有無得訂

巴打們知唔知幾錢收到呢隻？謝謝

6月頭已經截左
街舖應該都截
AMIAMI多數仲有得訂

見崎玉重販，就想去入手傑諾斯
用5舊水入手會否不智

太貴了
等再販

之前傑諾斯跌到200

我都望緊佢再販

我想收番東方project果堆, 但係好難搵衣家先收到一半
咁舊既又唔會再販

徵/日拍，應該唔會太難

加上紅燈後效果不錯

紅燈係邊度買

thanks巴打, 向AMIAMI搵到幾個, 日拍有冇邊個網推介?

其實goodsmile佢專登留咗個位係畀大家放呢個牌子嘅紅燈
所以一定要買呢個牌子
個插槽係啱啱好放呢盞燈
打相關關鍵字應該搵到

有咩特典?

應該都係軟膠掛牌一件
類似RQ初音咁

想問下原本6月出嗰3隻少女終末旅行係唔係仲係一d消息都冇?

好貴。。。
出埋灰模先決定買唔買

ami搵到嘅都係中古為主，日拍會有實物圖睇但要搵代拍，冇點用過代拍所以答你唔到邊間好

國寶入？

交換用表情
「笑顔」
「ドヤ顔」
配件
ヘルメット(頭盔)
ハルバード型の宝具 (手上個大斧咁既野)

本身成隻野係特典版,唔存在其他東西

成隻都係特典

如果佢係RACING 網開訂,就真係有一大堆特典啦

好多鋪都未出價，不過應該都至少460

最大果兩間出左咪得 其他使理既咩

有冇巴打知係amiami買土人點運最平？

船運咪最平

SAL (Unregistered)

想出事先好選依項，貴少少既野都唔建議選，寄失寄爛都唔包既，諗住平幾蚊變無幾舊就得不償失

如果係SAL (Registered)呢？

因為我未寄過 但我又唔知差幾多錢 要等到出貨先知勁麻煩

睇關於寄送說明
簡單講越貴越快安全
越平越慢冇保障
個人揀SAL Registered
貨品太重會自動改做SAL Parcel

Amiami有運費詳細table列明重量收費
一般一盒黏土人重量大約0.3Kg
本價價錢+運費（約3X-4X) = 總數

要加外包裝，amiami既包裝水平，大概單寄一盒土人會0.7-0.8 kg左右

單寄一盒好貴
7月份我都有一隻訂單
到時會知幾錢

想問下有無人幫lin土人油過油

1080幾次,11801次.即係0.6-0.7至啱
我單寄都係用air small package

我第一次用amiami 買iron spider 揀左SAL Registered 1080羊

Hestia 再販
fb成日見人放

想佢出劍姬

可能戲份唔夠多唔出

但佢人氣仲高過女神
外傳好好睇

第一次買黏土人，其實呢啲特典膠底座值唔值？

喱種算係好有特色嘅特典
好過啲爛鬼PVC牌

深精到貨

你的名字咁平？ 搞到想入

希望隻土人可以cast off

會唔會出埋figma

會就好 must buy 2,3隻

唔知今日動漫節有乜土人賣

係咪得孤仔五月嗰d拎貨出黎賣?

孤同五唔會參展
精英同鴻興會參展

有冇師兄下星期去台北漫畫展？我下星期去台北順手去埋掃土人🤪🤪🤪

師兄可唔可以幫手買隻阿姆士唐少校

精英有咩？會唔會有wf 先行

岩岩睇左冇精英
咁應該冇乜土人賣

平孤仔成舊水

點解香港無會場版賣

邊隻？

圖1左手邊4號唔著衫既大隻佬

早幾年有人踼爆有人用記者証排會場版
嘈到去日本個邊,之後咪無會場版賣

之前係咪有巴打問會唔會出呢條女

真係會出

好呀出輝夜 唔諗 佢出一隻買一隻

高木同學

暫時想入呢兩隻

唉仆直了，截咗電單車黑saber

土人真係永遠唔使指擬出坑

咁遲呀又

係咪有灰模紅血球？

有

終於出

可以推個fd落坑買成set

菲蘿

出杏色黏土娃body
明明e隻先最似黏土人色，咁遲先出

成日無決心，諗住唔買，但望望下又覺得好靚。

我諗大媽同冬兵都會咁😂

我都仲諗緊大媽同冬兵訂唔訂dx版好

好在巴打提醒,差D唔記得今日訂隻水著Saber

輝夜同書記都要買

我完全無左件事，即刻狗衝返

太宰治件衫又幾靚喎

日本會場開賣左

彌豆子都好得意

石上

wf 完咗官網就會開訂，大家記得訂呀

EVA 不可能不買吧

明日香塊面好似怪怪地

All might
輝夜
高木

小薯想問黏土人378賣二手值幾錢？
無錢買物資了

幾驚以為spiderman分兩隻出 原來係DX
WF睇岩呢隻同HXH

深精 旺精到貨

小玉藻到啦終於！！

話時話黑SABER拎得貨未?
見衙好耐但仲未收到CALL

363 saber alter？
6月出左貨

係囉
聽日行過問下先

type moon racing 土人有行版

Devil May Cry 出土人

屌，平孤仔咁多

今次真係太平
yen價7算樓下

24隻
你真係有好多分身

弊,依個價搞到心絲絲想訂一SET

唯有睇下孤仔會唔會開行版

唔講真係無留意

少少啦
尼祿racing出左3次係今次特別多產品出
要支持下

你要整一格24隻尼祿土人既display

我無講過24隻都係我

1060幾錢?

好痴線

啱啱310入左手

終於正常價入到1006dx

1060好正呀

但屋企已經無位擺土人

有冇巴打知邊到仲有西蒙買

天水圍米青有一隻

岩岩開盒發現隻四葉少咗粒頭髮
無單有無得補件

1006有DX?

照問左先

知唔知mark85有冇出黏土人？

聽日去台北啦....後日可以買限量版土你...諗起都射到一地都係

土人

美國隊長要DX版先有金髮
有冇巴打都係本身有主體之後再訂配件包 點知之後先話改色 一早講我就直接訂DX算啦

巴打介唔介意幫手買隻女僕黑傻
可以俾番d居馬費

我都想要一隻

直接上gsc個網訂咗

自己訂一隻好貴

6084yen

上圖藍色幾靚
下圖黑白色幾靚

蘿莉衫要買

btw 我好似好耐無上水咁

呢幾日好多新土人消息搞到我消化唔到

暫時訂左新宿黑saber
其他再等價錢出左先再諗

未

得mk50岀左 好似下星期1mk50 dx verson到貨

現場排緊隊

準備破產

一樣
巴打拎左配件包？

未拎呀 尋日打風冇出到去 最快等星期六先攞
諗緊好唔好衝返隻DX現貨

屌真係好on 9
有乜理由咁安排
應該普通+配件包=dx
咁樣配件包先有意義
仲要係無耐之前先講改埋普通個頭色

咪係
我有一刻仲以為會良心 係配件包跟返個金髮補件

其實佢本身果兩塊面啲鬚都唔同左色
變埋啡

有愛唯有衝返DX

輪到你買未？

台灣？

係....收工

有無掃女僕黑傻

早過人地5個月玩
真好

有冇巴打知芝麻凜果粒特典燈係咩地方可以另外配到

想問下FIGMA個把遮會唔會賣

8月凸點船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -3
figma 阿克婭(Rerelease) -3
黏土人 布羅諾・布加拉提 -3
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3

YEN * 0.08 +運費
如果去到最後唔夠人除個運費會做返孤仔價

21號開船.有意留TG/PM我

Figma post 爆左好似無人開既？

小佐和唔見左

素晴再販曬
啲figma 可以放曬佢

小櫻

8月凸點船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -2
figma 阿克婭(Rerelease) -3
黏土人 布羅諾・布加拉提 -3
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3
黏土人 阿克婭(Rerelease) -3
黏土人 darkness (Rerelease) -3

YEN * 0.08 +運費
如果去到最後唔夠人除個運費會做返孤仔價

21號開船.有意留TG/PM我

買！全部都買

aqua 終於可以入
gsc 萬歲

三原色終於可以齊

等現貨

想要特典 訂咗

爛鬼底坐 +$100

慳d位擺多幾隻

反而想放晒土人版美好世界

喪屍櫻咁搞意思叫人雙入

惠惠同和真係咪再販咗我係咪miss咗

惠再販咗，和真未

屌

日亞有，唔貴
我覺得和真個樣整到有d包面同傻仔樣無入到

現時2隻都有
惠惠300-330
和真~340

想要特典

fbgroup都見過有

買芝麻送城

質數如何？

城呢

要砌

還可以

頭先經過信和
好多鋪落閘
唯有聽日再去望下

無啦 成個信和都落閘

之前買左隻貓咪

喺GSC官網訂2019雪初音黏土人嘅巴絲，有冇人已經攞到貨?
我24號收到email話已寄出，但係tracking淨係去到28/7，出咗東京國際交換局
香港呢邊直頭冇資料
平時EMS都係5日左右到，今次咁耐唔知係咪關SAL事

我喊出黎

深精搵唔到

現時點無開

有無人知邊度會有

已收到，用ems喎

終於出啦 搵日去衝現先

我都覺得奇怪
但係order details嗰頁又真係寫SAL Small Packet NOUS

如果真係用sal應該要等到下星期先到，可以一件半件用sal?

淨係訂咗一隻雪初音黏土
以前GSC訂WF嘢運費一律2000円，今次13USD原來係用SAL

今次一樣收2000円喎

傾計有相有計傾

呃你做咩

我冇話你呃我，之前我喺GSC買嘢都係收2000円
我貼幅相係話我冇呃你，今次雪初音黏土佢真係扣咗我13USD喎

梳膠梳膠
可能用美金找數當咗係寄美國果邊?
ems寄美國應該好撚貴所以用sal

有得轉円俾錢

單件黏土收1500日圓運費,唔係2000
2件黏土或有同其他貨一齊先2000

1500個隻用SAL Small Packet(Registered)梗係慢d喇

已經唔記得落單嗰陣有冇得揀運送方法
我寧願俾多500円用EMS

我好似試過買單隻都係ems

琴日上gp收左

俾你買左

我想要呀

幾錢？

有日經過ins有貨但未開舖
再行去果陣已經無晒貨

FB見到都係300咁上下

Aqua $294

我等埋2/9隻初音一次過訂

台北收穫

埼玉打機好渣

正呀

咁快有貨好葡萄

Goallllllllllllllllllll

有無人知邊度仲有989 JOKER現貨? 感謝!

我仲有盒未開喔...諗緊放唔放出黎

孤仔訂咗

棄左坑好幾年，有幾十隻土人想掉
有冇巴打有興趣接收？全部已散晒封晒塵未必齊件

相呢

有呀

但應該個個都有興趣

今日信和有冇開

想要

Ps:路過

一人幾隻分左佢算啦

祖國貨都多人搶?
目測唔係隻隻都正

全部都正
所有原裝盒都摺好用A3 file 套裝好

欣賞你有心機執好

雖然我都係

跟機

Hunter 呀
必入系列來了

個特係頭髮?

係有字既膠牌

信和地庫角落望下，早幾日買左隻

舊式咪要靠巴打開船先買得返

上網搵

谷上徵

街舖搵都有可能有

鹿丸

今日去睇已經冇晒

慘 等返貨啦

好正

必買，但猶豫緊買普通版定特典好，多塊膠牌就貴百幾

以後可以訂少一間

精品間野原來係藍絲底黎

屌佢老母，有幾隻野睇岩左好彩未訂

去熊貓 五月訂算 好彩未出去訂貨 垃圾精

精品真係追老現好地方黎

講緊以前

而家情願出現時點食炒都唔幫襯你

香港人
不論係玩玩具定風雨中都同路

精品

除孤仔，模倉，福姑，現時點同網上買，仲有咩地方可以買玩具？

future formula 直情share新聞係自己PAGE
唔記得邊日仲準備埋水比人飲 比地方人休息

FF都係高質舖黎

早排先訂咗，仆佢個街
以後唔再幫襯

訂咗3隻土人未拎，60蚊當蝕咗

豪比佢la每隻20蚊

撻訂佢食埋廿蚊加有多件現貨賣係益咗佢定點

等佢驚下都好

益左佢

好尷尬
撻訂又益左佢
買又比錢佢賺

其實佢點都賺,除非你撻既係龜貨
佢先有可以殘賣蝕少少

訂咗嘅就由佢啦
不過由今日開始唔再去精品訂嘢或者買現貨

蟹

貨都未出點知蟹唔蟹

我覺得訂咗嘅攞哂唔再訂新野買現貨算啦

下個post名：
抵制精品玩具

無睇錯既話精品facebook follow數由琴晚79000跌到75000

各位快unfollow!

以後罷訂

一齊撻訂等佢周轉唔切

退訂啦

幫襯佢買啲必蟹貨然後撻訂

有無巴打可以報下mk50 dx現貨幾錢

Ins 520

thx

隻色係唔係冇變?

巴打仲收唔收
我有隻全新日版惠連特典
要就tg

係
我補個option set算

除左個色之外係唔係唔太差

其實我有之前隻土mk45 關節係好好多
不過如果本身冇既 都可以入返隻既
我仲要拎雷神同loki set

破產

Online shop畀錢都有得退？

其實隻mk50土真係一般 反而其他avengers既土係幾唔錯

入配件包算，之前果幾隻好似硬淨啲

FB今日有人嘈要退訂
唔知搞成點
你可以睇下佢個page

Option幾錢？

二百幾

現時點邊間有黏土人買？
上次去得間賣日版 賣到好貴
想追marvel果幾隻

一樓仲見到有今日返果幾隻

8月特典船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -2
figma 阿克婭(Rerelease) -3
黏土人 布羅諾・布加拉提 -3
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3
黏土人 阿克婭(Rerelease) -3
黏土人 達克妮絲 (Rerelease) -3
黏土人 小剛-3

YEN * 0.08 +運費
如果去到最後唔夠人除個運費會做返孤仔價

21號開船.有意留TG/PM我

個價算係咁

我早訂個價仲貴

隻50出事？新入坑想買返隻

出得好差
我一早已經唔Care隻色
我唔知佢係未用過呢隻料定乜
啲入荀位係差到老翻級別
1) 頭盔前半後半超鬆
2) 面罩無左磁石
3) 上身下身鬆
4) 背脊同支架個荀位鬆到係掠佢喺到

真係唔係儲開Marvel系列都唔好入

咁大獲真係官圖無限好，仲諗住咁多配件玩好正
估唔到主體都做成咁

感謝提點

谷爺

好耐冇見遊日
黎緊MHW DLC會回歸?

一定會 其實我一直有玩
玩到PSN到期先停落黎

我前幾日都玩返

燒定等肉等我返黎

呢排玩緊咸膠

HxH 無配件咁濟都咁貴

Yen 貴左
但小岡同基路亞得件底衫真係好唔抵

冇愛不了

小岡有有岡頭都ok
基路亞個閃電頭都無

可能pass 😂

似蛋殻一揸就碎

個頭鬆到
真係要小心輕放

佢個盾裝上去個方法都幾on 9
唔知裝去邊個位

真係好誇
成隻野都係就爛咁

老老實實真係唔太敢郁佢咁多

真係好危
唔知做乜呢隻出晒事
如果佢遲下出85，希望佢會大大改下

下年6月先出，差唔多要等成年

有d想撻訂

mk50 weapon set $197

巴打個櫃可唔可以影黎睇下 想學下點樣墊高黎擺咁多土人

後面3隻p5好正

4隻

想問呢set 岩唔岩黑傻娃娃版用？

我用呢間
好似有D巴打係用另一間

月尾有祐介

好似係磁石娃個堆用
大細岩唔岩

黑傻不是 doll 系列？

睇錯左係黏土人doll系統
黑傻doll岩用嫁

自隊

啊thx
可以將佢變女僕黑傻

變男裝侍應

之前訂嗰隻雪初音尋日終於到
但係左腳隻襪條黃色邊印到走哂位

睇怕又要寫信俾GSC換件

俾唔俾尾數好

唔買佢賺堆你個廿蚊

睇你覺得棄單係益咗佢定陷害佢

唔好棄la,拎埋唔訂就算

總共有3張單
就算棄哂都係蝕60
但係我本身有撫子同凛
唔收埋犬山就儲唔成一套

保羅BB到手

fb人分享

話說早兩日係五月落咗50蚊訂訂小岡 但好似無特典 想問有無得加返

買過其他野ok
但未係佢度買過土人

有無人知邊度會有現買 今個月出

精品
五月

仲精咩品啊

佢個腦仲未轉到

有冇手足已經訂左新宿版既黑貞，小弟十五十六緊

孤到左未拎

呢隻？

土娃黑貞400值唔值？

Not 土人
Doll 系列

我係想講土人版，我講得衰 sorry

訂左

應該得啦未截單
特典係咪多塊膠貴一舊

係...

拎左犬山

仲差眼鏡妹就齊人

唔知會唔會出

有灰模了

請問邊間模型鋪有賣呢類燈？

仲要短髮 想要佢隻狗

好似話釣魚用具反而有

短髮惠無情報出